你近排成日諗到邊句電影/影片對白

鄭中基：我叫左你地班閪仔幾閪多次呀，有客人係度就唔閪好丟我架吖嘛，你係閪要係咁閪樣嘅，你話閪唔閪？客人係處，就老閪俾人夾先，我平時點閪樣教你地嫁？！

Are you watching closely?

你話低俗喜劇

Now you see me?

仲有
鄭中基: 我屌你阿媽嘅臭雞B! (客家話) 我要睇嘅，係睇我女神邵音音嘅乳頭，你要接呀你都接個妹嘅頭上去吖!

低俗喜劇冇鄭中基真係唔會好睇